林洋鋐： 見證六四與香港 在極權下的人性美醜； 當年北京與香港軌跡相同 學生犧牲自己守護我城； 天安門廣場見士兵動武

林洋鋐（1）：(中文字幕)
見證六四與香港 在極權下的人性美醜；
當年北京與香港軌跡相同 學生犧牲自己守護我城；
天安門廣場見士兵動武 北京同學：你必須要活著回去｜
2020年6月2日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
63.9K subscribers

📣香港告急‼️ 付費支持抗共媒體 香港人一定要贏💪🏻
香港大紀元時報新聞網於6月1日起轉為付費形式💳，一日未輸，我們絕不放棄！
💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

林洋鋐律師曾是政府政務官，後來成為執業律師。林洋鋐又名林耀強，八九民運時擔任學聯主席的人權律師，是六四其中一位見證者。

訪談要點：
一、學生身分參與中英聯合談判 見證民主寫入《基本法》 01:59
二、生日當天聞國安法出台 馬上到中聯辦示威 03:15
三、國安法拿掉防火牆 動搖一國兩制香港根基 12:10
四、30年首次取消六四晚會 恐再難發聲 18:33
五、親歷六四 天安門廣場見士兵動武 19:50
六、北京同學：你必須要活著回去 把這一切告訴全世界 27:10
七、當年北京與香港軌跡相同 學生犧牲自己守護我城 31:09
八、極權無法粉碎人性光輝 美麗與醜陋一念間 36:26

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月2日
記者：梁珍
攝影：小龍
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com